[PC] [Fifa Online 3] [6] 人地服又update啦

舊post:

官方Trailer︰

官網 (新加坡服)︰

遊戲畫面,最爽係有得視窗 都好高質下 育成你的球員將他們升到滿等！遲玩既巴打亦唔怕追唔上，因為有上限！

聯賽模式–從你一開始創Manager時的球會所屬的聯賽進行遊戲有10個難度要慢慢開，同電腦踢，你係西甲隊就踢西甲,法甲隊就踢法甲，唔可以揀皇馬去踢法甲
亦都有盃賽mode，右下可以顯示你拎過既獎盃
(如果要換聯賽，必須靠team change卡，可以從MP shop取得)

戰術調整–為自己調整適合自己的戰術，最多可以整5個戰術，係比賽中可隨時轉換球員

Ranking系統–分有1vs1，2vs2，3vs3，MG
2vs2及3vs3 可以邀請朋友及使用隊友的隊伍作賽共同計分，完季時的ranking獎勵亦變得更豐富。

MG rank-即係FM足球經理人系列咁:

市場交易–可於其他玩家身上買到所需要既球員，亦可把你不需要的球員出售賺取EP (遊戲金錢)
而交易是採取直接購買制，你係唔需要慢慢bid 個球員，所有從市場交易的球員都是用EP進行交易，交易不並涉及真錢成份。

合成系統–提升你卡既能力 [合卡 (如上圖)，組隊顏色(組不同隊伍擁有不同加乘，職員系統(另一提升能力的途徑) ]
為你既卡進行強化，上限+10

帳號同步電腦版

新mode: Challenge Arena, 但d獎都幾垃圾, 多時間可以玩下

最正係有埋market

每4個鐘有free reward, 有經驗卡, 對新手好大幫助
手機版重有好多新奇有趣功能, 自己去發掘啦

**IOS︰要用新加坡itunes帳號上app store dl

其他FAQ

1.改球衣number
而家已經有更新number ~你只要買3萬EP進入更衣室
number改完就係永久性~只係入面既波衫先係有限期(根據你張更衣室飛既期限)

2.delay既問題
冇得解決，你lag時人亦lag ，降低畫面及解像度可以幫助解決問題，如果真係太lag，就全力防守博十二碼 (入比賽後按Tab 睇, R1.8超順，R3.8以上就收得皮)

3.遊戲引擎
據說係用fifa 2013 既模，然後再加入新版的fifa 引擎改良

4.卡盾
開工作管理員刪除有關fifa 既工作程序，或者係重新開機

5.新手卡問題
只有帳號第一個manager先有黑卡送，同帳號第二個manager係無

6.upgrade問題
兩張雙同球員+1既卡就可以升+2，之後升級亦可以選擇用一張或是多張來合成

7.傳奇XI 包問題
係你完成比賽後或者會見到一包叫legend pack 既野，張野係fake，只有ranking top10之內先拎到，比賽後見到個包你100%抽唔到，至今我亦未聽人抽到過 (只限此服)，但係平時既pack including XI個種 係真係開得出XI

8.揀騎呢聯賽
我非常建議各位新玩既巴打揀鐘意既波衫黎玩好過揀大球會~因為有d 傻的嗎對手會係揀波衫個陣專登揀同你撞波衫 ，另外就係如果揀騎尼聯賽，你玩聯賽個陣揀傳說難度就會相對易d

9.ranking換人問題
必須係你方控球才能按esc暫停~每場只可以暫停3次每次30秒，操作過程是用鍵盤+滑鼠，如果進行多人ranking，只有隊長才可以進行暫停，其他成員按esc只會出現選單(沒有換人可選)，但遊戲是繼續進行的

10.等級既用途
越高級升級既獎品越多越豐富 !!!除此之外無其他用途

11.Ranking 點解會遇到d咁高lv
因為佢search系統係選擇與你差唔多Ranking Point既人黎踢並唔係揀LV，而且LV高並唔代表佢係高手，只係代表佢玩得長過你

加多幾條有用lin

Ranking board, 一次睇晒ranking 個分
唔打rank都可以睇下人地身家有幾多
ps: 韓服可以睇埋陣型, 新服暫時未有

16冬季更新 (已更新)

WB update (已更新, 之後仲會有一次個別球員小buff, 都好似話佛誕更新)

球員database

**小buff可能會同WB so9一齊更新

Loyal Player

秦服fb已放風將會推出, 以往經驗, 新服都會差唔多時間更新
已推出, 但貴到離晒地, 唔建議而家買

部分球員能力高得離晒大嫂, 最大特色就係可以觸發過往曾效力球會team chem

例如
Yaya :Manchester City, FC Barcelona , AS Monaco Football Kleve SA , Olympiacos CFP , Metalurg Donetsk , KSK Beveren , ASEC Mimosas

C7: Real Madrid, Manchester United , Sporting CP

令你組隊有更多人選擇

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master &amp; vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

8964 D7689

30/3 號roster update, 會加入新球員, 球隊
同時limit退役球員

WB Gerrard, Drogba, Lampard byebye

打漏左韓服, 唔係我地服
照慣例, 佛誕更新

留名

Lm

lm

高登Club球會
[url] [/url]
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
以上為球會網站
內有攻略及入會資訊
請務必查閱
絕對唔係搬字過紙既內容
如果你對而家有任何唔明
真係希望你睇一睇個網先好問
個網係免費空間 無廣告無收費 如果彈廣告請引用留言

另外有人問點解球會冇收我點解reject我
原因其實好簡單
3個會並唔係每日都收人
而且
3個會並不是由同一人所管理，是分開營運的
而master &amp; vice級別巴打一樣唔係經常有睇呢個post
最最最重要既一點係
個club每日都有80個apply 以上
所以係非常難去check
所以請有d耐性

而其他資訊
請入返球會網 或 post係度問
暗號為︰

load左10分鐘都入唔到game
手機版入到但都等左好耐

連國服都有傳奇

我地有dollor sallah
kim swee on9

講出黎都笑撚死人

屌佢老母做乜撚野事200ms ping

點樣轉人掉界外球

同問
好想好好善用巴爾

想問下有咩可以改，身上有大約三億EP，唔考慮課金，唔該

賣晒啲人 轉晒做+1/+0 1lv

你3個中堅換走2個
換2個190CM 中堅入

一個190夠啦
兩個追QW好過

我嘅話會換基亞連尼 用保定

搵個打SW防QW仲好啦

全部都唔中雙速

佢有sw係中間

所以有SW就唔洗追 搵2隻190守高波好過

話說10WC ramos 打sw幾勁

10u仲好啦 interception高好多

點會 10wc interception完勝wor
你講緊positioning?

Sor自 係想講10wc reaction低

ching 比D意見
多數打SW有時打RB
Ramos要08E +6 定08 +7 定10WC +5
08E reaction 同 sprint高
08 interception 同 aggression高
10WC agility高但reaction奇低 不過81kg 2隻08都係73kg
邊隻好

Sw就wc
Rb 08e

11ramos+8

+8難求

10u 10wc ramos屬等閒之輩 周街都係

Weight 其實重唔重要

溫馨提示: 你玩緊既係Model online 3

但係打sw應該輕巧D飛撲定係大隻D封多D位好

想問下大家點樣可以賺多d EP? 我長期留係40M上下, 要賣左現有既人先可以買d新人

邊年既洛賓好用

用緊隻+3 14wc 洛賓

諗緊上唔上+5 / 轉10wc / wb 好

10wc +5

Same 快過電單車

ll +hkd

Ll+hkd 收ec哥利斯馬 +8

岩岩玩對親都最少30lv
俾人屈速

有冇巴打可以分享下兩翼點放最好
我而家左邊Lam右邊Rw反擊d走位真係……
另外有冇人知wb普巴打咩位最好…

個個L1三角

結果我今朝trade中左14t +6 robben

唔洗特登買

top up

lam會回防

已經八連敗 求狠評
身上有8e左右

維度打cm，襯好價賣耶耶，唔好用小白，賣xi拉膠，用史摩寧

xi拉膠勁喎 rb一流

有冇人自從尋日開始勁lag
平時50ms而家200ms

如果費托+3換16奧巴美揚+6好唔好?

不如你講下輸乜
或者點攻唔入

咁嘅陣輸嘅明顯唔係人
你練好基本傳停控射
睇下金星D人點打好過啦

唔知係咪戰術版問題
中場好容易被人斷纜
後防tackle完永遠去番人地隻腳度
依兩個問題令我長期受壓
攻唔到上去
結果一係輸1-0，一係0-0輸12碼

好撚惡
有冇片推介可以俾我學下

handicap係咁架啦

又求狠評又話惡
之前有巴打po過片
我跟佢執完順左好多

講笑姐巴打
介唔介意share俾我睇係邊條片
想學下野

handicap都有個人限度

係架啦，輸波=handicap是常識吧

我建議巴打收手玩少幾日 過多幾日會贏返晒架啦
見過啲上過金星個啲都試過贏到開巷之後輸到仆直

真係唔洗諗買人住，咁嘅人腳一下best squad就開得波啦
本身乜rank?

16蘇七+7, 10w 細哨 +2 求接收

world B上 world A失敗
自從開啟連敗賽程
宜家Pro A demotion緊

基本上上legend C係可以唔理球隊質素
你all 90可以靠handicap
all 100你又無籍口話球隊廢
所以都係練好啲技術先

一兩場輸俾handicap係正常
但如果話上極都上唔到
就真係技術問題

上到legend C
你要打嘅係由 legend C 至 金星
連輸係非常合理

World level打嚟打去都係果級
對手水平一樣 無得賴打高手

如果係真既話就好明顯係handicap啦

受教
仲有野想問
如果後防tackle完
個波仲係癡係對面隻腳度
係我個tackle個timing唔岩定點?
因為有幾場都係咁
tackle完篤唔走個波
俾佢再上腳過左我後防

我唔知連續幾多場打金星幾百分
卡左係bo3幾次

你講到咁白, 搞到無得一輸波就瀨handicap

me2
前幾日先好番冇delay
尋日又delay番 屌佢老味

咁真係有handicap嘅
4,5場有一場咁上下
咁輸真係會躁到要handicap死全家
我試過一場輸兩球老烏
加一球12碼(無起腳 無端端俾)
3:3加時上半場我中咗一次柱
最後12碼輸咗 真係ddlm真係要叫對面死全家

點解咁撚DELAY

world class先多9x ovr+5x lv樓下嘅人
professional鳩打都上到world class
去到legend個啲人先正常 好少自己輸on9波 起場真係鬥技術+球員能力
升到80幾90lv 係world class場場見到啲4/50lv先煩

有handicap就眾所周知，有時啲高波點都係彈落對面，射極都神救中柱，就知個場瀨野

但唔通場場都食中handicap咩，有時都對面食架嘛
所以打唔到上去就瀨handicap真係得啖笑

冇玩年幾 可以點執

我lv30頭就上legend了 依家都係39
但唔會係handicap 因為我all 過100
隊波總值60億 只係極少打先低lv

換走pique 用ramos打中間 maicon rb

fo3係計manager level先

垃圾服lag撚到

仲有咩人可以買 有4E到 冇玩好耐而家連Pro C 都唔夠打

爸打可唔可以答下我tackle個問題

換走普巴(可以留嘅)
執隻16 vidal返黎
後防可以試下買EC vertonghen
最好+1卡平個啲升晒做+2 因為+2有buff 即係變相+3

有冇人同小弟打幾場friendly，想練下技術同手感，唔想打ranking跌分

id?

HKHINGG

我同你玩

Handicap唔係係manager lv差10-20先有咩?

hkgjjdog係咪呢個?

係呀

邀咗

Tackle睇時機好難教
不如你練下防守意識
不停換人防守/行住 唔好一條友死追
咁啲人就唔會失位/重疊
到時你再tackle都唔會塞晒啲人清唔到波

我入左場ready埋

SHIT BUG鬼咗，重開先

我lag到傻 我都重開先

ranking過咗30lv差距就好明顯 雙速120都可以爆唔贏100幾ovr個啲
反而打fdly好正常

馬拉閪SER LAG到仆街
190 MS

。

1ST MANAGER見到2ND MANAGER ONLINE係咩玩法

fifa online3m 入唔到

bug左，之前個fd棄驚左成個月都見佢長on

見到個id好似你，HKBIGGG都係巴打？

尋晚開始長期200ms
變左trading online 3

我連exchange item 都收咗皮，啲exp capsule好似唔見埋
係咪佢server出事

嗰個我FD嚟

lag到仆街，打個閪咩

彈完game，入都入唔返

188ms 不玩了

有無巴打用過10u escudero?

法國trade到上3e ge時候見到英超細球會就最正
佢地冇野多，錢多

EP應該係自己球隊所屬嘅聯賽嘅任何球隊

獨孤求敗

副帳仲高分過正帳

新玩，點升d球員，我個d得8x lv ,人地個d全部百幾lv

h......
好好珍惜呢段時間啊

條友唔係好勁咩 無人係佢對手

發現馬拉同新加坡唔LAG

比馬拉仔屌打

咁勁

佢地最高50ms

LP阿梅買唔買得過,好似跑得幾快

上次跟大家建議升左依隊, 想問下一步應該升邊個位?

同埋明明我個ping好低 (30 - 40ms)
但係個screen間唔中會突然疾左一疾係咩事?

CF 轉ST
個人認為vardy+2 st 唔係好掂
ST最好全能 例如ec c7+2

我想問仲有無club收小弟

我試過CF同ST,用CF贏得多d同進攻多1個點
CF用伊巴會唔會好d?
同埋個龍O唔OK? 因為成日輸遠射

唔好攪咁多 你無錢
全部人上+2先
你打大巴反撃 唔好用伊巴
放直線屈速

我一路都係做穩守突擊放直線
所以我貪Vardy既速度同走位
vardy同C朗換位ok?

如果唔換人 LF CF換位無所謂 試到順手為止

有無考慮費托/奧巴米揚

Green box抵唔抵玩

巴打點睇06F托?

之前有個巴打教路, Green Box係買Match boost換升Lv既野
其他平均錢就回到3份1, 人就拎去賣, 全部賣晒有可能會到本

我想問下16 +2紐亞o唔ok, 因為佢好似成日輸遠射同落地波

同埋抽sim卷換升manager exp

幾好用 有long throw係重點

終於買到

打ranking 卡左關 發現到隊波有d問題
巴打們有冇CB既建議? 用緊10u +3 pepe/16+5pepe搭10u+2拉膠/ec+2拉膠 成日比人吊下高波 回追唔到收皮
另外係cm同cdm問題 進攻傳波就還好 一防守又係收哂皮 我16+5modric 搭10u +3 alonso/ec kroos +2 cdm就essien10u+3 /06u羅迪斯+2
求高手教路 應該點執

爬下文都有
cm= bodmer 瞻拖 pogba +vidal
cb= 梅毒／細緊／boateng
回追唔到放sw 或者人地qw前你要跑定／出龍

睇你個款就唔似玩皇chem
後防執隻ec vertonghen換pepe
同埋手控隻df/cdm追波
CM kroos換vidal或者用返10u essien
alonso打防中好過cm
或者執隻14T matic做防中

SW唔係個個啱用 不過試下無妨

Cb 10u pepe pique ec smalling boateng
14w hummels 06w 梅毒
Cm唔係應該pogba>bodmer>vidal咩?

sw治標不治本 最主要係控人回防要快過人地qw
同埋有得清就大腳清左先

見之前有巴打咁講
btw 用落14t pogba+5 都係mama地
周身刀無張利

Bodmer用落好過Pogba好多
又夠氣, 又有身位, 又夠搶

用pogba不如用基迪拉

依度係咪個個ranking都係Legendary或者星?

pogba 現實同遊戲都比人overrate
btw 點樣先可以擺脫200ms
第二日係咁了

1v1 legend c here

後者等運到 好似掛vpn會順啲掛

痴撚線玩左年幾都未試過咁

我個ping低, 但係隻game on99, 成日skip frame同突然停左

my game id : howaboutadrink
加我得閒玩下22/33

game id: KHKL
已add

巴打咁夜唔訓

夜鬼溫緊書

加油
溫書就唔好上連登

bodmer冇遠射 又冇氣
14t pogba 樣樣都唔差

bodmer好勁 咩都有
今日換左隻+5(爆左3+4)

講起cm 有冇人用過美利拉斯06u？

toni係咪就黎絕牌丫? 我e+有隻06w+5 同08e+6係到。 諗住吊高黎賣

隻14T 基士文 +6 放咩位好?
佢好快冇氣
btw 啱啱上左銀
少左好多handicap 好玩左

招加有時打1v1，2v2
Id： BeeGee

絕咗啦
之前06W +5上過700M

傳聞中放ST會有驚喜
如果唔在乎門面ovr嘅話

有隻+7 幾全能

bodmer>>khedira>>pogba

14w reus 打lw 掂唔掂
想擺c朗去中間

大概要幾多銀兩 得個頂盡3億 要揀人買 pogba有16+2

Bodmer遠射勁到仆街喎
Pogba唔好用16 打中場用14t 攻中用ec
+1用住先
推多隻cm 10w 小豬

唔該另外之前抽到隻lp s.bender 唔知有冇用

有隻＋6
個人覺得勁好用

毒撚冇人加

又係我M. strkelenburg有冇用 trade左隻+5 但見佢乜技都冇

trash

已加
ID: KHKL

見佢3億到好似幾抵

fo3m點accept人好友

更新完好似冇得加

非主流 但都見過有人用
你trade到可以試下 真係唔啱用再放/trade

reus打cam,rw lw同cf都正

+2 EC Vardy 同 06 +2 F托比邊個好d?

我係度宣佈奧巴美揚好用過費托！！

費托靚仔咁多
所以費托>>>>>>>>>>>>>>>奧巴美揚

Gay
不過手感上真心好用
有埋Fitness shot
J4

巴打好波
剛才係咁比你屌打

咁lag都玩到

我200ping
佢先得38

有冇人有興趣

蟹貨黎 升+8賣啦

200 ping都屌打真心佩服
我隊野有冇咩人要換？

06u kaka+2 同 ec ozil+3 邊個好
2隻都帶 但唔知用邊個好

kaka sure

已加
ID: JustinBABL

BeeGee巴打未accept我個request
ID: KHKL

仲未番到
手機acc唔到

連登有冇自己既club架?

Add左上面幾位
ID: SilenceRRR

Add下你地先

ID: EricMo (曲線自爆

有冇巴打想爬下 2 v 2 rank?

求carry

我都好廢 , 但係一齊練好過周街撞
ID: KHKL

第一頁有講

之前買左06 Lahm返黎打LWB, 跟住係咁比人頂死

lahm都買

之前有個巴打好Buy Lahm, 我見個stat又幾靚
點知人地伊巴利雲生得咁高

招巴打得閒紙上談兵
Id: PogbaTen

幾鍾意kante, 有冇人知game入面好冇用

其實16 Pogba都幾好用架喎
冇乜人講

申請咗2，3會
求加

好垃圾喎
cam ec好過佢 cm又有14T cdm14w
得5星可取D
除左組曼唔會用佢

我用過Bodmer就覺得Pogba真係狗也不屌

唔好用

16真係垃圾

youtube 有個人玩 legend A 1000pts challenge 用16pogba ......

Link?

高手識用5星技 平民搵隻手感好 4星技都夠

幾好用

長用lahm 隻maicon冇咩點出過

你用邊隻？

玩lahm要識揚長避短
佢缺點係矮，但係地面tackle同回追真係無撚敵
所以唔好set個陣太過逼係中間
唔係對住佢黎頂輸鳩硬
再唔係擺佢係cdm掃蕩會有奇效

通常係人地係另一邊出波就輸硬
或者如果L1三角而追入楔果個係Lahm就輸硬
我仲要左Lahm右Bosinghwa, 2個矮仔

EC 模組細 跑得快 成日掃到人波
間唔中zip到入禁區執雞

bosingwa都算矮
咁不如用vertonghen打閘算啦 又快又高

有冇人講下06u高治/10u高美斯/06wc 東尼 依3隻黎講 邊隻頂波最勁/優缺點
ps 用緊高治頂得好爽 諗緊買唔買多隻一齊玩頭鎚

想試下16+7

唔洗諗，買啦

Toni>gomes

點解好似冇咩人用drogba

好似過左氣

我反而最鍾意drogba model好走位靚
利申車狗

XI drogba is the best
Heading 無得輸

06u drogba 角球表示屈機

東尼

頂波玩klose啦

有無巴打入唔到game?

識頂一定FELLAINI 打ST
無撚得輸

點睇10u drogba? 想買隻+5玩下

岩岩買左隻14t c7加5
用落好似仲廢過16 加1咁
係咪我唔識用

yes

4億trade左個1億幾

我兩隻都有
分別唔大

係咪無做足requirement?

有呀個nigga要WC搵左我半粒鐘平WC

半粒鐘
下次skip啦

有次比對面xi drogba 5射4入波
heading long shot點射點有
搞到依加對drogba有陰影

最多只係試過蝕1e
唔知你點做到

用電話搵會快d
但wc 我多數skip

dllm

crouch>klose>toni>>>>>>>>>>gomez

klose heading 食得好應

更新
加入成長系統

有冇巴打有興趣接收佢地
LL+Shell
Add GGC : 116887703

有得trade ec player

等睇c朗變蟹貨

ec 會唔會變曬蟹貨

等睇佢偷改trade人利潤

你地中場staff用咩

有更新

班馬拉狗一定整到變狂

蟹

今晚賣曬d ec 諗唔諗得過(不過唔知有冇人買)

打個飛機先
我曼EC

講到EC最勁
捨皇馬其誰

成長點數即係點
唔知一開始有無呢

+5既話就去啦 不過06u岩打反擊 10u就屈射 不過+5都唔差得去邊啦

蟹極咪又係trade得到個堆(5-7億)
最top個堆都幾難蟹到

16 Pogba +5 真心好用

你打咩位

同問

CAM 跑全場射波好撚刁鑽
可能其他太好掩蓋咗16掛

cam係唔錯
cdm狗都不屌

左腳射波好刁鑽 但係跑全場好快冇氣喎

如果有16 c7+3 仲應唔應該買11 c7+5?

一隊有2,3隻呀朗是常識吧

中場最食體力，翼位都無用得咁chur

要咁多做乜
我後備左翼係世三

你講講下又覺

有冇人有留意EC James

弱智game search完之後彈我

fo3幾時先可以跟返manager lv或者隊波能力搵對手
fifa都會跟星數搵對手

無玩過fifa, 姐係跟你隊野星級去搵人打?
咁點分ranking?

fifa season/UT分咗rank先(D1-D10) 同fo3分rank差唔多
之後係同一個division入面優先搵隊波星數相同/接近嘅球隊
咁就好少出現低星數食handicap勁過高星數球隊嘅情況

屌你老母 爆完ping未

其實有無巴打試過用隊食handicap ge隊
打得高過自己平時個 rank 2-3級??

真係唔覺handicap 可以咁大影響

有無人MS 低過70?
我MS 210
屋企玩唔到 要去網吧

變左Fifa manager online了

又改其他賽季球員？

Trading online 3

屌你老未 宜加d heading 係咪咁易入呀
打ranking 對面開三個角球都入曬 最後輸3比2

之前俾人用屎波寧屈角球戴帽

我守角球通常近柱靠手控高佬 遠柱靠龍門出迎 大禁區睇運氣

最戇鳩係個龍永遠打手鎚都係打正中間之後俾人補中入鳩咗

巴打用casi?

想問下 球員injury 佢話suspend ranking mode x match 係係玩極都冇變個數係咩回事 到底點先可以復原返

上面左起
FW MF DF GK
medi Coach

唔好MAIN SUB 將佢揀做RES

Ball control vision Sprint

守角最撚勁既人係前鋒講真
試下搵高治東尼呢啲守角球
次次都頂得贏

做乜撚呢排咁撚高PING???

點先有+6

Study>Europe

送佢去r洲

自從俾人一場入5粒遠射之後我就發誓唔會再用冇190嘅龍

pccw

有咩cam好用

your name

HKBN 100M表示38ms

pccw 1000m 表示196ms

黎緊我都會轉網上行

我都係pccw 200ms

Hkbn 500mb 42ms

和記 100mb 38ms

有無巴打係用Xbox controller黎打?
琴日開始無啦啦斷下斷下
打打下轉keyboard

7-2

wireless?

唔係

我用副廠打好正常

網上行.... 更新完ping問題有冇好左
忍左好多日冇打ranking啦 想沖金B啊而家promotion match緊 驚delay搞到收皮

唔洗驚，200ms無變過

係時候換新

垃圾xbox controller
我無跌過用兩個月壞咗RB正仆街

你黑仔，上個隻用左三年幾四年先壞

我成日斷咗條線 已經玩壞咗三四個
結果轉咗用wireless

做乜尻呢究竟 玩其他online game都唔係話好lag喎但係

Training point點用？

用左5年 still using
上次去睇過 買wireless唔包個紅外線接收器 wired又冇再出 真係祈求可以用6,7,8年都唔好壞住

14t chiellini +6 定 ec ramos+5？

用左3 4年有感情唔想換

wired 無出啦, 因為新個隻用普通三星叉電線就得
如果想wireless用藍芽就得, receiver 都唔洗

上幾個月去荃豐買咗個wireless連接收器

中間粒野平時淨係著1
更新完一時轉2或者唔著
之後就用唔到
要等佢轉返1先用到

咁可能關game事, 同gm report下

growth系統

all in sprint點睇

Fo3m d人嘅頭像錯曬
Bale個頭變左14w vidal可以點改
Btw lp點解仲係咁少貨

qw 天下 跑online

最多咪升得4/5點

唔係有60點可以升咩

60 training pt =/= stat
eg 100 stat升到101 要用10training point
即係60 training point>50

你睇完先再講啦

我覺得後衛應該要+SPRINT
比人屈速撚狗咁撚

加acc/agi好過 後防好多衰起步慢/轉身慢

加體力

用過馬賽隻nkoulou
sprint acc agi都好高 企位好的話追波唔錯
衰得180高

accel sprint 互點
定+死一個?
+死一個效果應該明顯D

D point知道點拎 但完全唔明

有咩唔明

係咪每個能力都需要特定點數先可以升一點？

係

根本應該全隊都加aglity
背身拎波轉到對面叫唔好

咁咪有排先升爆...

成長點數加咩最好
定係每個球員都唔同

Sprint同acceleration 有咩分別

最高速度 加速

加速只係快啲入最高速度？

如果想重點防QW
後衛+sprint 定acceleration好?

其實冇乜用
最多咪一項加得5/6點

唔錯啦

成班都諗多左
加完比人handicap咪又係成隊變碌木咁唔識轉身

5/6點好撚多啦

有冇得friendly刷point

除咗manager+sim唔得

泊巴士

加哂落position tackle

---------------------SW
RWB-RB-RCB-CB-LCB-LB-LWB
--------------RDM-----LDM

加tackle不如打8-2-0

剛才比個WB Buffon屈撚左機, 明明禁住人地黎打點知人地個龍乜波都救到

分明係人地隻buffon禁住你打

個保方撲到好似少林足球個龍咁
Promotion match 2場都比個WB Buffon 0封
而我個16 +2 Neuer比人遠射個彈下彈下既地波都撲唔到
好撚唔公平
諗緊換08 Buffon點睇?

對面個龍不嬲勁過自己龍
fifa定律黎

唔係以為可以速度加60點下嘛

用Cech
包你有驚喜

原來training point係level計
一場先得一pt
遲下仲會更難升

想問下有冇人覺得 最近ping180-190
根本打唔到rank

Pccw

你打場world class league 都已經有三至四點啦，話咁快

好撚想喊打到金星100分 連輸跌返落金b
睇返先知原來delay嚴重

legendary cup

應該都係升Sprint好?

洛賓幾時死 成日都trade中

打friendly 10場不勝了

洛賓都唔好？
你想要evra villa?

係咪姐係最多有600點可以用
升爆一個人既話連11個都冇？

Sneijder /Pirlo ?

花膠

好似變左蟹貨

究竟係個制壞左定點
一入到場d人keep住向右移

最多keep600, 唔係得600用

你arm
睇黎得600pts 分俾36個人用

容我講句
咁有撚用咩

CHOK哂落正選到

全場QW D人到底係想點

太懶

屌 發生左乜事 冇打一排1v1 ranking姐 做乜無啦啦會扣左我10分
明明原本95分打緊promotion 佢降我10分又要再打

有無人刷growth分

自己打league 啦

rank要renew
4日冇打 第5日就扣10分 第6日就扣20

打電腦入4粒企係到 又一場

打難d有多d經？
我而家打worldclass 都係一場一點
升到四十幾lv

昨日+今日打左25場rank
有57點

識玩一定搵個FD
互洗

最盡咪又都係得600點
刷咁快冇咩意思

越高lv越難刷？

agger
打打下就有, 又唔係加得多

btw, on9 pccw 無得打rank, 去左打電腦, 一場有都3點, 點解上面個巴打得1點...

好似係冇分別

係囉，唔係一場三、四點咩

但我打wc 難度一場有兩點

XI 閘位
邊兩隻好D?
Macelo
Evra
Lahm

QW會唔會係delay下打金rank嘅一線生機

evra

仲以諗住有好嘢出

宇軒

屌
咪又係名一個

仲有一隻咩好

Marcelo
Lahm狗也不屌

Macelo > Evra >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Lahm

St加sprint定acceleration 好

屌你老母馬拉仔真係趕尻客 成個星期都仲係咁撚lag咁撚高ping 馬拉狗含家鏟

如果整翻個香港ser我重玩

課咁多金比佢都重係咁垃圾
legend都無個

宜家咁lag真係完全打唔到 變左練EQ同練忍耐力既遊戲

in lag we trust

有冇人用手提電腦玩

公道d講, 關ISP事多, hkbn完全無事啵
有巴打report左pccw架啦, 等hea答

上年聖誕和黄集體garena斷線，之後我fd打上去和記問，佢問我fd攞garena個ser個ip cls

咁梗係要ip先做到野
大家得閒ping下佢server, 其實唔洗入game睇ping

203.116.219.240

馬拉服幾萬人玩緊
香港唔知500都有冇

屌我check係18MS
玩係200MS

有無個id係haydnshaarawy嘅巴打?

me...sorry lor

有無個id係yiutv嘅巴打?

萬能羊

trade中左10u Gomez +5

好好用

90分鐘鳩斬入去, 比佢頂入左
絕殺

做咩

其實點樣係人地AC交易到D球員過黎我AC?

買夠500點之後可以向g社申請

討論區收人果D都係一樣?

你睇咗頂樓介紹未？

我係睇左唔明先問 師兄

冇得直接交易㗎，只有雙方透過market買賣，擺個人上去等10分鐘左右就有，但如果有同價就要set翻個唔同些少嘅價

10u +7 di maria 係咪唔好用

06u cech 勁唔勁
想入

勁

炒左幾次

放？

比呢位巴打撚死

求意見
利申 疤狗

team chem來來去去都係咁架啦
up晒上銀/金 is ok
或者買隻LP yaya/馬斯玩下

wts yr id?

你個名

alba set 32 rate 咁癲
左路比人打爆啦

依家market係正常定係高價緊
想入LP美斯
同埋08e torres仲抵唔抵買

LP yaya, 06 Marquez +8

And 16 A.Vidal +8

Marquez+8

marquez 又想清死貨

有冇阿狗巴打交流下
成日俾人野爆 我知我廢

JustinBABL

自從出左trade 所有單卡係咁升
Lp例外 唔急嘅可以等下 睇下遲啲活動送lp pack會唔會平啲
T9信仰黎

升爆啲人先

咁要買
In t9 we trust

王子

用咗成年半

好撚好用

Market有人放緊喎

突發!

放左隻+8 kante先黎buff

買番咪得
馬來西亞要等到何時啊

kante唔洗問都知buff撚硬喎
alonso又係 market之前勁多+8 LL

部分更新 不能盡錄

struggle = strength
interpersonal defense= marking
goal resolution= finishing
balinese= volley

追番post，上次更係50日前，姐係四個月後先再更

struggle
比d掙扎

[

有冇巴打可以借個apple 新加坡ac比小弟更新fo3m

屌琴晚13e放咗啦 俾個意見啫

賓周馬是最撚勁

睇撚死馬拉gm直接下年先更新，屌佢老味

轉會更新唔會咁耐
比盡2個月內實會更

又搞亂個市

？

改黎改去阿 d球員又被人炒高哂個價

請問呢幾日個服係咪有問題？

你爆PING?

沒咁快
好多馬拉豬都好遲知

雖然p9數值低 但玩起黎勁過g12十條街

係 keep住係200ms

你PCCW?
NOW 200MS
之前係40-70 MS嗎

係啊 屌

有冇好gk 推介
之前用wb buffon 用用下覺得好廢

16 de gea +7/+8

市價入咗啲大buff嘅人

睇好盧卡古

整隻ousmane dembele +8 俾我oj?

唔改又話唔改
改左又話搞亂個市
真係難服侍

9up王都唔識

一直等緊有師兄上尼話pccw已經回覆左然後搵到解決方法

有冇人用手制成日撲唔到中間邊左上或者右上既波

trade到隻+5 16pogba同+5ec james
揀邊隻好

我通常推到隻人去另一邊再撲過去

james
16 pogba 除左5星同曼基本上冇理由用

有無人用過 07/08/LP C7
手感上有無咩大分別

有冇人識點樣開必入角球
比條友連入兩球

有咩人可以轉

LCB,RB

Lp c7完勝

蘇保迪推上去正選
Ramos轉rb
賣走lahm ribery

點睇07 c7+8 vs LP c7+5

LP C7 +5

咁lm有邊個勁

10w Robben 14t hazard 10w kuyt
Btw恩地先最正

tjx

女神先最正

Donnarumma 有得買未呀 咁耐都無貨

真係要靠自己抽

而家用緊14T De Gea
仲有咩好選擇？

成隊都正

如果買hazard/robben,買+幾好

睇你有幾錢架姐

有錢+5 冇錢+1 不過+1唔抵買
BTW 又lw又lm 唔會重疊咩
同埋中場得法比cm 好似空左d

等n年後update就可能有

14T De Gea +6 諗唔諗得過

邊路bale neymar都幾好

咁中場線有咩好推介

Sure

邊年neymar 先有係fifa17用佢個種手感
14t廢到

你無防中
可入14t matic
Busquests做sub
Cm 14t pogba/bodmer

佢一日唔改engine 一日都唔會用倒呢啲球員
依個engine 太講求身體質素，gameplay 又快，又冇幫玩家護波嘅功能，辣殺

打3-4-3應該set LM RM定LWB RWB好

LMRM就控制中場，容易俾人打防反打死。
lwb rwb 就放棄中場，人哋冇咁容易放直線波，但係容易被人控死。
各有各壞處

自己玩就擺兩隻閘打中場比較順手

LM RM玩唔贏就轉LWB RWB
同一個陣玩順咗之後會突然變廢

LWB同RWB識回防, LM, RM唔識
對家會屌你泊大巴
我係LWB, RWB
而家中場係DM + CM, 諗緊轉唔轉2DM好

bus confirmed

其實我儲緊錢買10w +5基迪拉 做防中

MY20110804YGESRN
this key ok
just registered

其實你擺五後衛，冇左中場控制，對面啲遠射真係玩死自己

打5後衛咪又係輸頭鎚

如果打高壓逼搶咪輸中場 泊巴士點打都得

我係覺得
5後衛得1條防線 如果人地搵到一點突破都係會中出
除非你SW 但有SW 2閘會變相突前 2邊會容易被爆
但4後衛雙防中有2條防線 你要過CDM再到CB
所以我寧願4DF 2CDM 再較低pressure同team tendency較到defensive
增加防守層次感 可以夾逼

利申鳩噏

基迪拉夠錢可以直接入+6
14T MATIC同EC BUSQUEST都可以一戰

身體質素係要有 但已經冇上個ENGINE咁ON9
不過NEYMAR呢d又真係少人用 個個都C7 BALE

Khedira真係咁勁 ？

16Kane 86kg
EcKane 65kg

有冇巴打可以幫我執下？

要balance高
你睇美斯落賓balance嚇撚死人
撞極都唔仆

xi丙朗買返黎ga？

抽，好似係嗰啲online夠唔知幾耐既pack送既
嗰陣值5億幾，而家升到10倍有多

想問下宜加嘅12碼係點守 禁左右個人都唔識撲嘅
利申 好耐冇玩

抽完牙朗之後已經冇再抽過好嘢
可唔可以回歸正題

keyboard>ctrl+左右
joystick>右菇

你覺得有咩問題先

thx

LB RW有咩選擇？
反擊同傳控都有玩？
CB想買多隻後備，邊個好？(想買LP)
LP Hamsik Matuidi點睇？

而加我前面係
16 +2基沙文, 10 +1 C朗, 16 +2巴爾
賣左+2 基沙文好唔好? 換美斯/Kaka

14T Nainggolan +6 有冇羅馬fans收
啱啱trade到隻

LB wb/lp marcelo?
如果唔拉上去出波就無分左右腳, 用rb打都可以

RW EC/16 Bale, 10W/LP robben
CB LP Kompany, Subotic

Growth個版無顯示到任何一個球員 係咪update倨時bug咗? 可以點搞?

20lv?

而加我前面係
LW 16 +2基沙文
CF 10 +1 C朗
RW 16 +2巴爾
賣左+2 基沙文好唔好? 換咩LW好?

其實依家呢個版本用高中堅根本就係垃圾
依家個個都玩qw過頭放狗
用啲回追快既先係最好
我用alaba +koscielny 雙cb
一個180一個186
基本上打10場都未必輸到一球運動戰頭鎚
反而打過幾場用梅毒big gay比人打撚到屎都出埋
依家高中堅廢撚哂
見到對面用仲好撚開心睇撚住果隻黎爆

唔好咁講

高中堅仲有好多勁

高中堅可以拎黎打角球
可以防角球, 又可以屈人角球

其實依家呢個版本用矮中堅根本就係垃圾
依家個個都玩傳中頭鎚狗
用啲高既先係最好
我用 梅毒big gay雙cb
一個193一個196
基本上打10場都未必輸到一球運動戰頭鎚
反而打過幾場用alaba +koscielny比人頂撚到屎都出埋
依家矮中堅廢撚哂
見到對面用仲好撚開心睇撚住果隻黎頂

高治真係好撚勁
角球換出黎 即刻頂入

梅毒係頂唔撚到
因為佢冇power header
就算頂中波都頂唔到靚位

有冇人可以推介個唔錯既龍比我?
我真係受夠個 +2 16 Neuer, 垃圾到仆街

LP Neuer

未有咁多EP
問下邊隻好d?
08E Buffon +2
10WC Stekelenburg/Neuer
08E Casillas
14T Neuer
LP Courtois/DDG

14t neuer/de gea

Cech

啱，依隻係真點垃圾嚟

究竟我要放幾耐先可以放到我隻+3 xi villa

2046

Lp古圖好少見人用 但係韓服有上榜
應該可以一戰
06w Buffon
06u Cech
14t neuer
上面三隻都好穩陣

韓服用lp courtois 既人仲多過xi neuer

屌好撚燥 到底pccw 有咩方法fix

馬體狗用緊lp ddg多過古圖

有無人知十二碼
正中間對上個位點守
成日比人呢個位入
個龍又唔跳

我副帳個金啊ON99

仲要對面4個中龍都係遠射-->唔入-->補中-->入撚埋

如果拆左300億隊明星隊玩利記係咪好不智

撳上

自己鍾意咪得

lp 馬斯好唔好用？

係
撲中間要向上撲
btw 撲死角仲易過撲中間偏左右嘅波

咁有錢 玩金team chem都得

我都想拆左個400e bp

20e筆直求一隻好龍推介 最好係wb/best player
而家用𡁵wb Buffon+2覺得好廢

唔執著long throw既可以14t de gea +7

邊隻koscieny好用？ 想買隻14wc +7但strength又好似太低

kos唔係組team都唔推薦

20E買GK

用緊10wc skelenburg 不錯

買+5ec ramos 定smalling 好? 另外一隻用緊14t +5保定

呢隻都變埋蟹貨
Market 有8隻

儲多10E買WB neuer +5 好過
用家

蟹左好耐

無人賣是重點
有嘅 比多小小唔係問題

14t chiellini 好用定 ec ramos好用

bp套玩到咁上下真係冇咩好玩
拆啦一齊

你id係咩?

smalling for sure

而加有113,000,000
應該買
LP Courtois, 14T Neuer 定 06W Buffon好
好驚買錯人
買錯一次人真係後悔一世

玩咗2年終於上到金C，好撚感動

同場加映洛賓5助攻+CORNER ONLINE

game名?

買到隻+5agger
數值冇110好唔慣

拆啦，玩自己想玩嘅隊先爽

neuer一係買14w,一係wb,唔好14t

courtois la,反正你有neuer

gk只要夠高，有埋long throw就得
揀隻靚仔啲就可以

反正最勁嘅gk就係“人地隻龍”

工程進行中
有冇巴打放利記人啊
想要mane+8

依家1ON1係咪冇用?單刀好似ZD好易入

不嬲無乜用，單刀入唔到係射個條友問題，唔係隻龍勁

可唔可以講下單刀點樣易入d?
成日比龍門救到/出界
btw, 已買卡吐

單刀就咁指岩角度禁射就入 有技巧嘅咩

都係嘅，主要睇對方隻龍做判定
出迎就拉角度或者輕力zd
企定定個啲易處理好多
最煩係彈出彈入個啲

再問一問
我前面有+2 16基沙文打LF
換 +1 06W Kaka點睇? 想有隻勁d既左翼

卡卡點解唔用06U?

冇錢

彈岀彈入果啲直送推過佢

有咩放呀巴打

屌
又lag

唔益你

玩耐左想轉砌第二隊

一齊玩曼

未知
不過都係堆+5+6+7普通野

有冇10柏圖 08e阿古蘭尼

食屎仔

傳聞中呢到啲巴打個個ranking legend級
係咪真

今日第一次上嘅計唔計

Hi me semipro

原來係排陣介面
啱啱夠鐘嗰陣 禁cancel係會hang/freeze
就永遠留喺呢個介面度
=forfeit

得銀b

lp boateng chiellini subotic點簡好？

boateng>chiellini>subotic

Subotic/kompany /chiellini是但一隻

上面兩位巴打差咁遠
我見subotic韓服最貴

買+1試手感
隻隻都試下
3隻特性差唔多
唔啱自己拎去TRADE又得

subotic=kompany>>>>>>>>>>boateng/chiellini

銅A廢J

低一層姐

等緊頭2隻+5

rich

用緊HKBN, 打緊升班賽
無端端個Ping升到上440ms, 輸左2場波
我屌你老母Ping

由頭lag到尾
全程後場9控
最後比人5比0

我覺得我入到對家一球個對手都幾廢(仲要係10ms)

點解用bodmer會比人diu
有個人玩friendly屌我 話咩 bodmer main mana diu

係馬拉佬定香港人?
馬拉佬d人品就不嬲乞人憎
贏你就話你noob, 輸波就話你dog/noob/rubbish
你入波就話luck, 你打守波就話你boring
抵佢個國家咁撚垃圾

應該係馬拉佬
有時打rank先憎 半場比人2:0 下半場反cup佢2:3 然後串尻佢bye noob下火

ching ho ball

legend 其實唔難，上金星就真係唔係次次得

唔知馬拉佬up乜

有心守波就上到 不過平時鳩玩居多

冇啊
有冇組利既巴打話我知有咩lb可以用 除左下次改版既m7其他真係廢到我用唔落

仲有scare?
park bus 已經on9, 仲要輸波都唔上搶

同埋佢地會覺得全ser人都識馬拉話, 一黎就用馬拉話 (雖然有d係拗水吹ge )

我都覺得唔難
我次次都好易上到legend C
就由得佢掛拎獎 有時間就衝下B
再加上個RB制神神地 搞到愈嚟愈少玩
金星自知無可能 所以C拎到legend獎就算

但C升B真係難
Legend每層嘅實力差距好大

明明係秦服
馬拉人真on9, 同係班係其他亞服game打韓文既韓仔一樣on9

如果Ping太高應該做咩先可以跌返Ping?
明明打極都係4x ms, 今日無端端升到上200-400ms

我地玩梗新服.....

pccw已經食左屎成個星期添
用左2日vpn, , 無斷過線, 長keep 5x ms, 終於renew番個ranking
但免費vpn始終唔太安全, 唔建議用

我遇過一個馬拉佬好好笑 同佢打friendly 我大炒佢 之後佢死chur我話要我個戰術板 咁add左佢做friend之後就講左啦 過左一日之後話我個戰術板好用 贏左好多場 多謝我 仲用我個名做戰術名但係我自己用就贏唔到

求板

MG MODE ？
以前金星 上過16名 依家卡銅a

戰術版用用下就會失靈
啱啱set完啲人好似食咗春藥咁
之後用多十幾場就唔識跑

我唔知佢啦我自己就多數玩pvp既

單唔中都遇倒啲正常又幾搞笑嘅馬拉佬，不過好多都好垃圾

分享件趣事:
事關我試過打promo輸緊俾個高手
但場波未完 佢臨完場係咁射自己俾我贏
佢自己無啦啦咁做 我好感動

呢件事我好深刻 人間有情

之後有次有條友又係贏緊我一粒
無啦啦主動叫我俾波佢
我話做乜 佢話佢覺得自己handicap
咁贏我好狗 叫我俾波佢射自己

我心諗點解啲馬拉狗正氣咗咁多嘅
之前自射俾我升 呢個有自知之明handicap
點知我俾咗波佢 係我我拎起手機禁等佢自射
佢馬上入我一粒 我嬲到好似得閃血double力
中場線一開就斬入咗追翻
本身應該仲有時間追 到佢中場開波就pass到完場

臨彈場前再留言 legend? Noob
我真係屌你老母臭西
嬲到我依家玩都關chatroom
晍想再俾人影響 從而輕鬆上legend C

想問下大家點睇 14WC Messi?
打正前
其他人選係 +2 06WC F. Torres/ +2 Totti
同埋+2 08E Klose
我要個打CF, 但係由可以插入後防既人

每見到一次依d馬拉狗我都覺得佢地個國民質素好撚低劣
我都見過有d馬拉人好好禮貌, 之前有條友係咁叫我join佢個club (最後join左, 又傾左兩咀, 幾nice)
又有條友打完2 v 2之後add frd係咁同我打friendly又傾下點執隊波

打RANKING排呢條友，差啲嚇撚死我

好彩贏到

之前當左單機game來玩 合爆嗮d卡就沒玩

lag 到九連敗
有冇人發現贏開成日贏 輸開成日輸

有無 cb推薦

又嚟
ec smalling
lp kompany
lp subotic
呢D最全面

秒經

叫三眼仔開post個陣加埋入去算啦

要求樓豬以後每個post第一版Post 呢期推薦既Squard

Thx 麻煩曬

totti啦

你意思係平時企後一格俾波
又要有交叉走位破越位?

係呀，即係唔想太慢咁解
之前係用EC +2 Vardy, 但係唔夠人爭位同傳球太一般

咁最好進攻箭咀有三格
2過1短傳之後先會積極跑前

試下c7 rooney muller

Agger Me RF 係06u Messi LF 14W C朗
兩隻Cut In冇得頂

C朗如果打中間好似EC好啲喎

因為係14W +6

我有隻10U C7,咁14WC Messi打LF好唔好？

Messi Ok 但C7睇下換唔換到14T Or 14W

10u c朗=shit

屌奶星換左個陣廢左
仲要爆ping
跌左去金B

Agger

Mru1 udb0 s8eh vszd
派code ec best 300

所有c朗=shit

美欺牙朗=rubbish

想平放個韓服AC

LP Neuer +3
XI Dani Alves +2
LP Ivanovic +2
LP Terry +2
韓仔 +3
LP Lahm +3
LP Busquets +3
韓仔 +3
韓仔 +3
韓仔 +3
韓仔 +5

XI Buffon +1
LP Boateng +2
LP Iniesta +2
LP Yaya +1
LP Totti +2
XI Kaka +1
LP Messi +2

LP Chiellini +2
LP Pique +2
06U Maldini +3
LP Marcelo +2
06U Carlos +2
LP Mavuba +3
LP Hamsik +2
06U Vieira +3
LP Huntelaar +3
LP Aguero +3
06U Inzaghi +1
LP Ronaldo +1

另外有幾隻韓仔

有意TG @lihna1307

pccw既巴打 fix到未?

個幾隻UT韓仔好似係愚人節活動玩野
完活動會回收

無聊得濟合多隻

照打埋落去姐
不過有相應數量+3 / +5 / +8韓仔都會有reward
利申已經有兩隻+5

你真係好無聊下喎

Buff埋gk reaction同reaction

有冇用point同墊卡
我合唔到上8

屌

人地就合到de gea +8

我連合兩次EC +5 smalling都爆

e家直接買仲平

泰國 B 贏咗FO3比賽冠軍

想知e隻轉身點chok

硬係唔可以好似條片咁轉得咁順

7+6 pt
墊卡同咩gk大法完全無用過
照合左咁多人

佢轉都唔係最難，最難係佢啲燙射點解咁準...

有冇人冇啦啦爆晒PING 玩唔到
我網上行 190ms

我都睇過 佢個轉身好快 好想知點整

7+6
之前睇過張圖好似7+5係最盡了 次次都7+5
下次都7+6先
btw 好缺point

網上行 一樣

我隻10U C朗係+2, 睇落d數值高過14W
應唔應該照賣左佢換隻+1 14WC?

有冇人用過ec韋素
手感好唔好
見stat幾好諗住入隻+6打cdm

有冇圖

我都有試過第一單喎 但係係我贏緊但係臨完場係咁射自己 事關果陣爭幾分就到demotion 寧願demotion嬴直升60分好過

Demotion升分大法

問問大家意見
- 賣左隻10U +2 C朗入隻+1 14WC好唔好?
- 有冇隻比06 Bosingwa好既RWB, 但係100M前後既?

唔好,2隻差唔多,不如草錢買EC+1

100M左右RWB 係咁上下
06U Bosingwa+1
10U ramos+1
10u maicon +3

強烈推薦你課張VIP做TRADE 1億變4億 4億變16億
脫貧只需一天

得一億本金唔夠
一種蟹就玩完

合左隻Donnarumma+3真係幾撚勁

屌

睇stat都唔錯 但比三億唔揀佢

marking tackle 好似唔多掂

trade係冇得賺
超易中蟹貨
後果自負

每日就係幫隻06w卡斯改下價, 咁又一日

大佬上個月賺左100億都有

我二十日賺左百幾億

求SHARE
好耐冇玩好好咁玩
忍唔住成日走去打RANK
爆PING爆到比人屌打

唔識用佢個系統次次都賺唔到

點搞由金星71分個日爆PING
打到而家金C就黎落銀牌

自膠

你都打得好多, 300+

廢青
求share個VPN

廿幾日大概賺220億以上
無計合爆個d

要搵其實唔難ge, 係驚公開左大家用同一個vpn會lag
留garena id +u

唔該

但係銀包一到10幾廿億就買人合
跟手爆哂
一個月結算係得個桔

你姐

Long throw有咩用？

打反擊

我合上+3 10次爆9次(+2合+2), 有冇咩竅門

冇
利申 呢排合2+1好多時都得

我 2 + 1係100%爆

有冇巴打想打 2 v 2?同random馬拉佬打到燥

乜rank

2 v 2 Amateur A
1 v 1就銀C

同random人打跟本係自虐

啱啱random咁打左場, 個隊友打世界級大巴
RWB-RB-DC-DC-DC-LB-LWB
------------DM-----DM---------
前面有一個Podolski
結果贏左
笑到我hihi

點決定用邊隊？都係random?

應該係貴d果隊

見到個陣既時候我笑到噴水

乜唔係啲球員如果打嘅唔係食糊位
就會亂走位嘅咩 咁擺有用咩

可唔可以教下我點trade 係咪純粹做佢啲條件
定另有攻略

只做250萬+3個3 grade個任
統計過後係最唔伏
好多次都賺，唔賺都會俾番個同價值球員
我就由1億開始，每次大約15m材料
用埋2號manager trade

你聽邊個講

第一次聽

諗唔到買咩cdm
用wb alongso頂住先又幾好用

wb David luiz

個任唔啱嘅話點轉走佢？
我就係成日卡住係d唔想做嘅任
每次大約15m材料姐係咩意思？
求教

oh轉任諗到辦法了
求其搵隻垃圾trade，係唔係
每次大約15m材料，姐係每個人大概15,000,000價值？

傻啦
學你話齋
玩trade賺唔到
極易中蟹貨

拎兩隻垃圾trade 再等下次

唔係
係2.5m+grade3
1隻1億大野 再+3隻約5m+3
因為我懶唔合+3 直接去買就大約5m一隻
+3材料愈平愈好

如果無影響咁佢俾啲建議位置咩無用

佢係俾你睇打咩位咩overall rating姐
利申9估

agger，唔通list晒咁多個位rating出黎
講下點亂走位法？有無片睇下？

無片啊 唔記得邊到聽/睇返嚟
可似係留言嚟 我信咗

咁即係總價值trade幾多好？

幾日冇打1v1 2v2

pccw好番未

唔駛計
1億開始
同一手一路TRADE到可以賣超過4億就得
我大概一日可以1個manager trade到一隻由1億到4億
2個manager就8億
TOTAL一日成本就2隻1億起手+大概材料+3垃圾卡就加埋50M到
總成本約250M
可以放約800M扣稅後650M左右
咁一日咪賺650M-250M=400M
30日賺400M*30=120億

啱啱發現原來我一路都冇用2nd manager trade....

1個manager都夠啦

即係唔好理賺蝕
總之2億起手，一路用同一隻trade，trade到4億為止，咁講啱唔啱?

XI廢托好唔好用？

個樣已經值回票價
利申:淨係用過08e

我都係1e開始
我覺得3e直接trade係賭命

啱,我覺得1億起手好D
2個manager 一起trade

感覺xi eto'o勁啲
真心

廢托唯一勁在走位無敵

08E 費托

樣 > 其他野

我用緊08 c朗
型仔到

費托wb冇08e咁靚仔

下

同求解決方法
長期200ms

有冇巴打有pc可以幫我收錢

聽人講掛vpn去馬拉就得

屌12碼條友次次射中粒死紐亞係咩玩法

上。。。

禁過 冇反應 btw 如果trade人唔用top scout會唔會trade到好野? 同埋有冇話咩combo會出到好野

嫌錢多可以試下其他trade

In t9 we trust

on9 如果trade中蟹 賺乜撚

賣蟹致富

之前有問過 係有巴打答話可能走位會有影響

一定要VIP先好做trade?

唔係 非vip賺過一億

有冇做daily quest既貼士?

唔好害人好wor

10次可能有一次賺過一億, 但有九次蝕左9億

用pc通常打個和
Pro就必蝕

pc都係蝕

不如整返個蟹貨list
等大家trade人個陣唔好揀

其實何謂蟹貨

屎耐達 10w落賓

點樣唔揀
trade到得佢一隻係幾E其他垃圾唔通你唔要?

以前都係，依加搞掂咗隊波基本就真係寧願要垃圾
見倒蟹貨真係會眼冤想release咗佢

打rank比隻10U C朗玩死
如果放左佢換 06U kaka打正前點睇?
同埋有冇咩右翼係好似16 Bale咁, 但係唔會10次射9次空氣?

啱啱計過數, 如果手頭上得一隻而升級後個價係少過原價既2.53倍, 係應該直接賣左佢而唔應該買多隻合上去

呀朗辣殺
你用翻卡卡一頭半個月就會知佢嘅勁

10WC 洛賓雖然係蟹
但用落其實又幾好用

14T丙朗都係

又有人放了

06U阿朗都係蟹，但係廢撚到仆街

巴打岩用就攞去 放左出market

06u 阿朗仲要好樣衰

06w 10w klose +3同10w drogba+5
揀邊 隻好
草左好耐錢 買左隻10w klose 但用落好似麻麻
10w drogba就貪佢5星skills 用過幾fit 但成日好似唔夠撞咁

幾錢budget?

5e啦 可能有d少
但係最盡架啦

AGGER

Netvigator 係咪諗住整左個gamer pack就當解決左

你似係想要隻頂波型
我用緊08 drogba 10U,10都可以
巴打成日講toni,crouch,klose係勁但講壓住人地後防頂一定係drogba身型好
加埋fitness shot硬爆入禁區幾好用

都可以咁講啦
純粹想聽下各位巴打有咩特別用後感
因為依加主流st來來去去都係果幾隻 好難搵到岩自己既用

你哋講嗰幾隻我除咗高治都用過，之前用高路斯10W+5 PAIR 巴哥06U+5打雙前，結果一個唔頂波，一個頂唔到波，不過06U巴哥真心廢，高路斯打單前勁好多，東尼06W+5到依家仲用緊，加埋伊度奧10U+7，一高一快好正

我記得e到有巴打用+8 14wc 爆炸頭打正前

唔知有冇用後感

巴哥真心唔勁
想頂波勁既咪klose ibra toni crouch

烏龜巴打

呢個之前係舊登都聽過

我屌你老母
sneijder+4 仲有成40隻幾時先賣到
我懷疑根本無人會要

上+5

你太年輕了，+5都冇人屌

on9 巴哥不知幾撚勁，泵開人，又有射術，頂又掂

Agger
06u user

有冇高手可以講吓
一般用keyboard玩可以點扭波/控波/過人
拉波好易，但係仲有冇其他簡單實用招式

Klose真係成日唔頂波
不過佢就咁帶波入禁區都勁

10U Messi +4 60幾隻
早撚知上次trade到隻+2應該合爆佢

最常用係ds/as fake shot
另一招係hea 碧嗰招底線轉身 shift+你對住嘅方向-->你要轉嘅方向(淨係可以90度咁轉)

小心合爆左變+0

爆咗都好過望到就眼怨

都好 有upgrade points賺

隻06 U totti +5 合爆左變+0 ☺☺

xi尼馬好唔好用？

Cm lp yaya/ec vidal+3/14T pogba+5 邊隻最好

hea碧轉身果招
係三個掣一齊禁
一話點
因為跑緊果時已經禁實對住嘅方向

放晒掣先，跟著分2part撳

合爆左都唔係壞事
當用d 錢買point
都好過隻蟹賣唔出

放左兩個星期都放唔到+3 xi villa

呢個引擎巴哥真係麻麻 身高 速度 樣樣都差少少 呢個引擎toni ibra crouch頂波會好好多 但係drogba會絕 有power header fitess shot 同埋perfect model既又有幾多個？ 入番隻5買黎擺下都好

一個月都未放到xi villa +4 xi pirlo +4 xi falcao +3 路過

禁第二part果時，第一part放手未？

shift繼續撳，方向要轉

係咪推爆左value?
我trade左咁廿幾日都唔見佢地

villa 個lower limit 有升冇跌

屌 岩岩用晒啲錢先有人放

真係要特此鳴謝
終於有人教識咗我
呢兩日trade
淨係用一個acc
已經賺咗6億
無限感激

岩岩見到隻14wc s7+8買唔到

有得直接買WB pack

30000cash換史奈達，爽嗎?

Cash係點計架?

係唔係每個球員一樣機率先

官方冇講過機率，但我識fd 2個100lv嘅wb pack都係史奈達

終於有同好

想問一個白痴防守問題
我通常都係手控一個封傳波路線
另外一個就睇時機，電腦控tackle
但問題係除咗呢兩個之外，其他人淨係識行行企企，對面d人係身邊走位，佢哋都係得個望字
究竟係戰術問題，一話我應該頻密d轉人控
(不過無論我點努力轉人，仲係覺得成班人淨係行行企企，對面走位冇反應，搞到成日失位)

both

搭單問問點樣先可以轉到去自己想要既人?
我禁轉人制禁到手軟都轉唔到去帶波革黎條人

直接用右菇轉

戰術上點樣調教？

pressure推上防線
aggression逼人
interval較防線闊度
自己試啦

想問下球員個態係咪隨機架？

我都想知

應該係，之前聽唔知邊個講話如果隊波個隊長有leadership嘅話會冇咁差

人地新手 中蟹自用都得啦

當ec都變埋蟹既時候
仲有人信trade會賺

無人叫你信
我地有我地繼續賺

我trade左成個月 無賺過
分分鐘蝕埋commission

Green box 又冇左?

CF邊隻最好？打開L1 三角,燒味,會返後控波
06W Klose
06U Drogba
06U Kaka
WB Falcao

10w klose/higuain/ lp benzma

唔洗諗 一定係06u kaka
有錢就+5 冇錢就+3

Thx巴打
另外有冇人知道+2 10U C朗行情
放極都放唔到

巴打係咪開場前打左句 最後一場先搞啲咁既野？

辣殺冇人要是常識

咪係，收埋自己食仲好

pcc 睇黎成世都唔會fix 可以del game 賣ac

我會揀drogba cf經常會後上頂波

W type 可以？

有人放14t c7 +8

buyed thx

似係以為整個gamer pack就覺得處理左

當年岩岩玩唔知馬拉撚係狗 所以會傾計
對面話唔洗咁認真喎 (我逼搶好緊)
我話打緊promo點樣唔洗認真 fast la
(佢暫定同我傾計果時 所以叫佢快啲)
最後就俾人玩鳩我

個pack不嬲都有，關乜事

啲馬拉仔好鍾意係set 人個時講 fast la
都on99，咁趕打單機啦

如果佢一講fast
一定拖足一分半

正蟹貨m. stekelenburg+5 trade到10w拉膠+4

想問呢到有無巴打有WB亨利
同咪要幾多錢先會放
等我知大概要草幾多錢先買到

$5000

我指game錢

開3m睇

10w拉膠+4都係蟹

自用嘛 不過見佢reactiln低過e c同10u好多 用落有咩影響

屌，個fd唔返學，仲要6+4合咗隻c朗

好快變蟹貨

+8 gogo

market真係有隻14t+8喺度

ON LUN 9

試下先

我想知係咪又改左gameplay
節奏控球都好似唔同晒
mg mode金c 跌到銅
1on1連輸
有無人覺得唔同左

有無同好

打過一隊波成隊都係大隻高佬有用高美斯
係咪你嚟